咸濕仔美斯又搞大自己老婆個肚..............

成日唔帶戴
Congratulations Leo Messi & Antonella Roccuzzo as they are expecting their third child!

Another hattrick for Leo

可能尼馬既呢

毒撚埋單係咁

個肥囝已經好撚大個

話美斯60歲我都信
個樣殘到

連生仔都要同C朗鬥

咁撚有錢就應該生多d啦

追個女

咁似耶穌

條女咁正，殘都理解
你睇下Kane咪知佢點解場場都咁fit

有青梅竹馬不錯啦

美斯d仔同美斯餅印一樣

細個成個米芝蓮咁duck意好多

戴

美斯老婆幾正

矮撚真係唔好生仔

佢有侏羅症姐
個仔無病應該都180

老豆係美斯
你洗同佢d仔擔心咩

淨係依幾年逃既稅都=你賺一世既錢

錯，係佢一世都賺唔到既錢